torrent檔bencoding開唔到

近日到平時下載torrent檔的網站下戴torrent, 當bittorrent開時話個檔bencoding開唔到，所有torrent檔這幾日在這網站都係咁，係佢問題定我？我試過其他網站OK，又試過之前在這網站下載的torrent檔又無事，有乜解決方法？，

link?

seed呢